警民合作有冇得玩

沙田一例 見到警察係打人搏還手
你一反擊/還手就變成普通襲擊/拒捕/襲警
有d細路冇郁手都被人屈9襲警
5，6個差佬㩒低 撞地或牆
未入差館都已經成身傷 仲要未人告

其實刑事落charge 冇證冇據好撚難入罪
特別新城市捉人 遊蕩 或非法集結都唔係
所以佢地要打人 迫人反抗 即刻可以拉
因為警察有傷口 有同事做人證 簡單好多

不如 之後警察問攞身分證 你唔好問佢要委任證
直接大聲講阿SIR 我係良好市民 警民合作 有需要我可以同你去警署協助調查
一定要大大聲 講完警民合作 警察都仲郁手時 可以有證據提告
因為你係良好市民

如果去到差館 落口供就話冇野講 幾時可以走警察凶你阻差辦公時，你可以同阿sir講，因為你需要我協助調查所以我黎左差館，已經好合作。
一係放 一係扣48小時 中間有咩損傷 記得之後驗傷 同民事訴訟

要錢 就眾壽啦！我願課金！ 只要唔好俾警察打到爆血，警民合作可以玩

P.S. 呢個玩法唔適合超級勇武戰士，和理非或半勇武可以用！

冇啊

On99

唔好撚on9啦

合你老母！
on99

去到警署佢開file 都有排做

你去係協助調查 而唔係疑犯

同埋警察前線 唔係我地目標呀

目標應該係林鄭